黑店死全家!!!搞到要報警先拎得返部機

想整部機姐，初頭話冇呢樣零件嗰樣零件，比埋錢落訂，等左幾日又幾日，到我話真係等唔到，想來拎返部機，屌你老味，可以打極電話無人聽，Facebook，Whatsapp唔應機

再等到有人聽, 我話想依加黎拎返走.....屌你!!!!
過到去鋪頭竟然開燈落閘，個人唔知消失左去邊

最後嬲到我報警 Call埋警察過嚟，仆你個街!!!
到警察打比你先同我講話部機拎咗上大陸!!!?

屌你個死仆街,搞左我好耐好耐，晒左好多個鐘先拎得返部機

我會推post推到你間鋪頭執笠，全家生癌死為止

我認呢次柒咗
下次實會Google店名先
開post係想少D巴絲打中伏

我中左招先見到原來唔止我一個

電話 / Whatsapp: 9282 2703
Facebook:

店舖地址 Shop Location:
深水埗長沙灣道226-242號深之都1樓25號鋪

推

無零件就搵另一間啦, 同埋你留低部機無拎收據咩?

拎上大陸都得

仆街

分分鐘過關個陣比人周到
當堉水貨充供

初頭佢話有零件，實牙實齒話一兩個鐘一定整到
點知之後就出事

幫推

仆街黑店

深之都成個都係黑店之城

去深之都整電話你都on99

究竟深之都同先達邊到黑D

Both

拎上華強北整

華強北可能又轉運去越南整

等如問林鄭左邊塊陰唇同右邊塊陰唇 邊塊黑D

貪平唔拎俾官方整
係咁架啦

見到深之都三個字都知你有幾on9

整咩電話？

同先達一樣黑

貪你老味,拎比原廠整佢話一定同我洗晒所有野
我入邊有公司資料，唔可以做原廠設定，跌爛咗部機又禁唔到，講到明比多啲錢，最緊要即刻整到

佢又實牙實齒話一兩個鐘一定得，點會估到最後要 先搵到佢

仲有福仁呢?

呢間見過幾次有差佬

lm

估唔到阮兆祥做埋呢D嘢

抵撚死，貪平，慳得果一百幾十，成部機啲零件俾人換走哂。部機拎到上到華強北，連你塊底板都換走埋， 本身果塊底板就俾人拎去賣

呢間野幾年前整過一次，問佢係唔係原裝，佢就話係，擺低成個鐘先拎得返，整完成部機畫質唔同哂，拎去第二間睇，一睇就知係假Mon。 原廠液晶上面會有Apple logo，但係佢果塊係無。

電話舖不嬲多依啲鬼招
之前試過去問
又係叫我放低部機
不過我堅持唔放低
叫佢零件黎咗先call我
最尾冇call到我我就冇理

先達地下上扶手電梯有間賣機
同3 條友坐係度整機

深之都一上去第一間

次次見都好多人 唔似咁黑喎

黃金高登深之都9成黑店都好信

利申高登買手提電腦中過伏

好慘

笑死 用iPhone咪無事囉 唔係死底板既話 d野唔會洗走你
你仲可以用iCloud/iTunes full backup 用返舊機定買部全新既機 所有設定同資料都係返晒到

幫襯過
手工差，唔守時
冇下次

3C?

未打完就po左
唔去3C整? 手勢幾好 又快整完

我上次係度整G3 明明部機燒咗底板 條仆街話個mon壞咗 佢打咗2次俾我話攞得 去到部機都係用唔到 條仆街死光頭佬仲不停話整到整到
我戈日又趕住搭飛機 最後俾咗2舊換咗個mon 屌佢老母臭系

所以寧願貴d都要返原廠整
除非已經用左幾年，賣出去二手都唔值錢，先會拎出去整
依家黎講就例如係5s

看圖作文？

推到佢仆街

無零件放低部機把撚呀

整電話只可以官方

依間係咪電梯上第一間
之前條女心急要整中過伏
佢地俾人報開警 咩都唔怕
深之都其實有一間我用過幾次都好好，都係第一層，唔知搬左未，有Facebook page 既，都算有d名氣
費事賣廣告唔咁詳細了

整機一定係睇住即整，等幾個字，唔得就搵第二間

呢間個名好似係抄入面內鋪另一間，之前去入面整，佢千叮萬囑我唔好去錯門口光頭佬果間，黑店黎

3c 都係垃圾黎
果陣iphone 爆mon 換mon 換完成部iphone 6 死左底板
仲有 果陣話黑色mon 冇貨 我黑色iphone 換左白色mon

之後等佢返貨先去換返

樓豬手機有冇咩相係唔見得人？記唔記得bakup走咗啲相先啊？

2018年

抵撚死 講真 就算你唔貼出嚟，免費請我都唔會去哩啲地方整機啦！死蠢

深之都不嬲黑店
有間係轉角位既都黑

攞咗去華強整, 係咪外判咗上去
香港重多黑店過大陸. 有冇攪錯.

我去過依間 爆左液晶 換完MON壞左下面3個制 再整要加錢都算諗住整返就好
跟本又話無零件拖左我成個星期 跟住我見唔對路叫佢唔洗整 但係錢照比(最驚唔比錢佢整到壞9埋) 仆佢個街
利申同樓主一樣官方整要洗資料先被迫搵依啲人

樓主問佢攞運輸單號,
可能慳錢, 集運, 運落來.
希望唔好遇到海關查車, 扣到一星期後先有得攞貨

iPhone 爆mon我自己換
連essential phone個mon都係

原廠都同你講話要洗機先整到
咁你仲有咩概念覺得其他地方會比原廠好呢？
你係個腦有問題

深之都=先達分店

屌 自己中過伏仲大大聲笑人抵死貪平

幫推!!!

屌 呢個reply 真係痴線

睇完我都R 撚晒頭，翻睇多次
究竟係笑鳩緊人定笑自己

雖然你去呢d濕鳩地方整真係好撚on9
但多謝你爆間野出嚟

咪係
有幾on9先會中伏

原廠係話因為私隱 點都要洗機 唔係技術上要洗機
你個腦就真係有問題

我記得有次我經過果邊 咁啱見到有個中佬報警
好似話部電話比佢地換撚左 本身攞去整
結果佢食個lunch之後攞翻 入面乜都唔同曬
最後報警 d差佬黎到果班仆街先死死下話攞錯
最後個阿叔唔肯和解 好似都要告班仆街偷嘢
真係狗到無人有

原來呢間咁黑㗎 之前仲喺度換個電

自己拎上華強整 百幾蚊 即場整 服務態度又好

深之都咁出名都仲有人去架

幾年前用5s爆moon拎去深之都整過一次
整完部機lag撚過3310

E個光頭佬係痴線架屌
我兩年前去換5s電，佢整爛左我個支架、舊電出埋煙
仲想叫我比零件錢
痴撚線架

Push

痴撚線,iphone好心去返門市到整

你地唔係覺得班垃圾整機佬用既零件同apple一樣

仆街 年幾前中過伏
好撚彩當時屌到佢退錢
見住隔離個阿叔又係去整
話：早兩日整完 點解又壞㗎
我就戥個呀叔慘 又俾人屈多筆

整過 搞到鏡頭入塵 個臭閪女人仲串串貢

3C

官方係就係要洗機但一定信得過
平時點解唔做好backup呢

早幾個月去唱錢經過都有人係門口屌緊佢老母

上年跌爆左部ipad mon ,拎去入面大間d 個間舖，見佢有抽真空個部機，放低左幾日拎番，都無咩事

用咩野理由報警

William Hung

去鴨記好過啦，之前整完乜事都冇

希望樓主可以聰明D
如果無辦法變得聰明
建議你
所有決定都簡最安全嘅路去行

垃圾老闆唔死都冇撚用

去過3C整無問題

傻鳩又要窮又要無錢搵原裝正
最好笑係咩
柒左比人搵笨柒仲周圍唱荒死人唔知

女神麻鬼

咁多水魚
唔怪黑店咁多仲未執

借推，大家都要小心旺角好景唯訊，上次換電，夠擔死完全冇換過比返你，收你$200，屌佢老未呀

人蠢真係冇藥醫

我以前去灣仔188換電都有類似經歷，專登慢慢整想我行開，我望住佢換左2粒鐘電，之後先知有黑店會偷換正版硬件

深之都淨係夠膽入去買game

其實電話mon 唔係即刻有貨整完都係黑店

深之都成個都係黑店之城x2

叫你行開轉頭返都係 換零件使幾耐姐講真
之前試過搵到間 換粒電快手嘅十分鐘都搞掂 仲叫你可以睇住佢整

拎去深之都整 你不如直接拎去華強北

試過有人部機比人換走原廠零件，自求多福啦

果陣sony z3c死mon潮周圍問價想整
周圍都幾百蚊 但係呢間野話一百有找 即比即整
成間鋪就坐住兩三個斜陰mk 之後驚大伏走左

上次唸住去依間換電池
咁就問佢價
佢話200$ 到左第二曰拎埋手機再問 要250$
然後就無幫襯佢了 果陣係條mk仔黎

唔記得講唔係深之都入面搵

屌那星，呢條友，我一世都記得佢
有次我拎部iPhone 6 Plus爆mon俾佢整
問佢幾錢同埋要幾耐，佢同我講好快15分鐘搞掂！
之後我就已經問埋依家整唔整到？

佢答我可以，等等，收咗我錢先，我OK無問題
俾完錢佢佢叫我行個圈返嚟就得

我無行企係度等佢，15分鐘過咗佢郁都未郁
我已經問佢咩情況？佢唔撚答我，之後半個鐘後話等等好快！

最後等撚咗佢2個鐘，佢都仲係戇鳩鳩咁無理整過

係乜撚柒都無整過啊！一眼都未撚睇過啊！
睇都無撚睇過！螺絲都未撚拆過一粒啊屌！

我燥撚到叫佢俾返錢我，我當面屌柒佢浪費我時間
佢都仲係果個西迷樣，好似食撚咗迷藥咁撚樣！

未遇過啲咁嘅維修佬！佢仲要係正個門口位，屌那星！
一世都記撚得佢！

只信官方 貴都無計

下？！ 你係香港整 除咗攞返Apple 如果唔係 間間都係比啲高仿件你架啦
咁介意咪比多少少錢 攞返去Apple整囉

唔係話咩 有D可以地鐵站睇住佢即場換MON
你自己唔搵下 抵俾人呃

要擺低機都係信唔過
上年幫部5仔後備機換電，去咗鴨記換
即場望佢換，不知幾好，係起粒電個下暴力咗啲啫

早排先中左伏屌佢老味 話說我換爆moon 爆低蓋 佢話1個鐘整好但係兩個鐘我返去佢話冇低蓋話要第二日先有 OK
第二日返去有話未返到個蓋又話要耐d
好啦三日去到屌你老味我紫色機紫色制無問過我就幫我換左黑色蓋黑色邊 都算指紋function 無撚左直程 連插卡位都篤唔返出黎 佢又要我等 隔離坐左個等左5，6個鐘既呀叔 最尾我等左兩粒鐘我都等唔倒 因為要食飯。
第四日去到去又話要密碼check 機check 一輪未得 所以又要去到第五日
第五日去到攞機見到條邊變返原裝但都係黑底蓋 有返指紋我算已經唔想再曬時間 即就 我屌你老未返到屋企發現moon 裝到有個位突起左 重要喇叭線鬆既要按實後面先出到聲 最後個底蓋用左幾日就比我褲袋條鎖匙顏到裂左

推撚條仆街上報

去深之都只會係去發達鳥唱錢

根本成個深之都都係黑店
黑商場

利申：深之都番工

我都中過伏
上次部6仔爆液晶拎去整，問佢係咪原廠Mon佢答係，過半年個Mon就壞撚咗，拎去第二間整，個師傅同我講你呢個唔係原廠Mon黎喎

重要資料唔backup抵死

push

先達上電梯右手邊個阿叔，只信依間，好老實即場整，同你講明代用件同老正件幾錢有乜分別
有時根本冇壞唔使整，幫你搞兩下又唔收錢
有次iphone差唔到原來只係入左塵，幫我整兩野就得，畀錢佢又話唔使

冷門機通常冇現貨零件，但都係俾少少錢訂零件，有貨先去整，2、3個鐘起貨，點會冇零件都放低部機

原來仲有香港人幫襯深之都

我都喺呢間換過電

其實... 你知唔知有樣野叫備份

換完舊電有冇分別, 我S7Edge 冇分別

以前貪平成日去深之都買電話
啱先google過原來又係黑店黎
而家諗返都唔知會唔會買過好多老鼠貨

唉, 上次係佢度整過又係咁~! 換左一次Mon, 第2日就唔得, 攞返去換, 又係用左兩日唔得! 最後換左3次, 來來回回晒左兩星期! 好垃圾嘅一間鋪, 終於有人上黎講

整機整到上大陸都幾撚on 9 wo

頂樓？我覺得頂樓電梯左右手邊嗰兩個都好好人
陪朋友整底板一入門口條友夠膽死開1200
之後行入少少問條友開400 搞到我同朋友R晒頭
最後上咗去頂樓開550 條友態度又好 好似信得過咁 仲知我電話冇電借咗尿袋比我拎走

深之都 成棟都黑店嚟

成個深之都係咪得返間成人玩具唔黑

警察，無用識備案

永遠唔捉人

行騙先無法無天

你地認住呢個人仲好啦，佢間野黃左，換個名又開過，所以一定要認住佢個撚樣

佢指一樓個4眼老闆，我之前喺呢間整過冇乜古怪野

想問我見到阮兆祥係咪正常？

一樓呀, 電梯上一層右手邊
有次個朋友去換iphone 電, 阿叔話今次返批電唔靚叫佢唔好換, 走啦唔做你生意

唔正常，見到盧覓雪先係正常

有冇得起埋店主叫咩名，人心險惡到呢

推到黑店同樓主公司執笠

上一上去返到黎部機得返5MB

終於有人明白我

究竟仲有幾多人中過伏

光頭權

電話邊度整最好

推一推

死禿頭佬 ，今日又黎屌你老母

早幾年試過黑mon拎部電話去整,整左一千左右,可以即時拎既個陣話,咁去到既時候拆左我電話個mon先話無貨要問人拎,我心諗無貨就唔好拆啦,結果我等左成個鐘先換到個mon,咁個陣我部電話無晒電我又趕時間,諗住返到公司先差電
好啦 到我開機個陣,開係開到既,有畫面既,但係個mon點㩒都無反應
之後走返去同佢講,佢話免費換返比我,我心諗你都未整好梗係免費換比我啦,結果咁樣拖左成個星期先比到我,個陣每日都去問佢拎得部機未,佢就答我聽日4點後過黎睇下拎得未,足足等左一個星期
結果佢整好左兩個星期之後我都係買左部新電話

所以情願貴都搵apple
再唔係就約地鐵，M 記即時換mon

個老細見警察見到慣咗！

幫你推到佢仆街

推番下

見佢間野多人整，佢又話係原裝零件、薄利多銷，先上當。 另外幾間啲人都好惡，檢查完話唔整就黑面 3C就不了，仲貴過原廠，我寧願返廠整，免煩惱。

深之都

華強整機, 黑店係咪少過香港

屌佢老母你就話貪平出事啫，我同佢講俾足錢快D整到就得，都可以出事，條禿頭西真係戇撚鳩鳩。

拖到我由無奈 》
變唔知點算 〉
再嬲就報警

講返聲，你都係抵撚死，中伏中同一間仲聲大大話我

推個post 去阮兆祥個FB page

去呢d地方最多都係買mon貼

仲好有禮貌添 真係講你都唔信

我部v20水貨係個到買
本身係買銀色機身
個耳機插口當日就比我玩壞左
換曬所有耳機都完全無聲
之後個晚即刻狗沖番去換部黑色
用左年半
未壞
btw以後唔會去

比我玩壞左

官方係可以唔洗機
只要同天才企硬話唔洗就得

佢哋為咗保障你嘅個人資料啫

香港人

其實佢地D貸都係同拆家拎
你拎得部機去佢地度整都預左比佢劏到一地血

試過有客話隻MON裂左要換, 開佢幾舊水, 到佢行開左搣走張MON貼就攪掂
部機著唔到機就一定問你資料緊唔緊要, 再屈你底板有事, 屈你千零二千蚊, 其實可能換粒電就用得返
你唔整就搵機會換走你部機D零件, 用粒浸過水壞左既鏡頭換左你個粒正常既

佢地大把鬼野 防不勝防

利申發夢夢到